太古廣場就快俾你班義士玩殘

跳樓既跳樓，通靈既通靈，連預告跳樓都選太古，你班友係針對政府定針對太古？仲話感謝，搞少d野當幫忙啦，人地商場做生意架，成個商場俾狗圍做撚咩

真 除左必要時
唔係幫襯唔好搞住人

真心唔好再咁on9
太古義助 結果俾你哋咁玩法
下次邊個仲敢幫我哋
咪撚on9啦

好快好多鬼故

關心妍fans搞事

班左膠就來反轉太古

推

唔好搞太古廣場啦 人地係良心廣場要大家好好珍惜

大家買番手太古（0019），樽裝水非Bonaqua不買，坐多啲因航唔好坐HX/UO，已經是支持太古㗎啦

Buy 1972 直接d

UO遲早都係太古架啦

今天仲未係呀，梗係要海航触蝕多啲先啦

太古真係幫到好盡

人地幫你唔好用到盡....

生去政總....死搵柒婆

如果有機會

太古廣場搞一啲大型活動
睇下可唔可以聯絡太古廣場, 組團去做義工幫手
當係答謝佢地

係

雖然咁講好衰, 但如果你為香港自殺, 都唔好再搞太古

香港人真係乜都要用到盡
玩到爛先收手

經過都去食一餐幫襯下啦
雖然啲嘢貴，一次半次食好啲ok 啦

怕咩
太古係得個200萬人先會行
唔通廢老有錢去買野咩
以後做香港烈士廣場都唔錯

要通靈要行為藝術 請去中信

同意 成日搞9人做咩

Agger on99....

留番有用之驅, 得閒幫襯下太古好過啦

跳樓去中銀跳啦
不過我唔鼓勵

Push

push

人地pp實比商戶嘈緊，d衫鋪人流少咁多，冇咩野都唔好搞pp

咪成日去太古廣場啦

忽撚大左

果班鬼黎

通靈
通靈個班真係唔知想點

成個香港就快俾你班友仔玩殘

你屋企都係得200萬人會沖上嚟屌柒你
以後做火葬場都唔錯

求下你哋唔好再搞PP啦

支持，我都唔明，點解要自己一個死

真係要多啲去太古廣場消費同埋寫感謝信 唔好辜負佢哋一片好心

黎緊四程機都幫襯國泰

推 唔好再搞太古

係
如果我係太古
真係多得你哋唔少

人地係香港最有class嘅developer
大撚把錢 唔需要我地做義工
咪搞人啦 衝出黎柒

唔好有風使盡𢃇已經好好

唔好再搞pp啦

你打搞少陣人已經幫好大忙啦, 做多咗佢哋重頭痕

豬隊友

唔好

你依啲如果俾佢裡面啲藍C知

大造文章就大鑊

你唔好覺得全個太古無藍C

啱
去中信最好

認同

咪再搞太古

唔好當人地係老奉
幫你就人情唔幫你就正常
咪攪到人地做生意就得

真

推！！！

過多幾個月寫封感謝信 讚下保安

人地一日幾百萬上落
唔需要我地去幫佢地
唔好煩住人最好, 網上讚下佢地已經夠

一人一信寫封感謝信寄去太古，
呢個時候佢都冇落井下石已經好好

太古廣場對義士好好
如果見到有人搞事請幫手制止

唔好再搞PP

但唔好話自己支持反送中之類

唔好再搞太古啦

上網讚會俾藍絲洗版, 寫張心意卡感謝信好啦

早排仲有什麼on9快閃

咁好既商場 人地都要做生意

都好啦
總之唔好一大堆人去煩住人

香港人真係唔抵幫

推
唔好再搞太古

同意，好心幫你就搞9人，On99

點解一定要PP唔係海富
Touchwood狗鐵物業唔怕唔老黎啦

咪傻
千萬咪提反送中
寫感謝信都唔可以提
咪害人

幫樓主講埋：打機都要玩太古之達人

好心你地班人醒目小小啦，前幾日先有條傻仔話組團去多謝人，都唔知你地真傻定假傻

有嘢去樓下間超級市場買都幫到手啦

去食下shake shack la , 有個donation 活動，可以用優惠d的價錢換milkshake

係囉, 前線又好管理層又好, 人哋啲租戶一出聲就大家hihi

係 人地真係做生意咖，方便你反而搞撚死自己

咪就係果個通靈lo,圍圈皇天擊殺陣

得閒買多支可樂支持太古，人地無義務幫示威者阻住畜龍

柒少陣當幫忙 人地已經少咗好多遊客生意

唔好搞太古

咪係
你估連登𠵱家無人MON?
真係愛人哋就唔好再開任何POST講佢哋
心中支持去多啲幫襯就OK

寫感謝信OK但千萬咪講因為你哋喺反送中點支持我哋之類

白紙黑字是但一個太古藍C見到 做文章佢哋都即死!

唔好做柒嘢害人！商業世界世途險惡

依度咁多細路未必明

啱

咁佢不嬲都唔係做自由行生意嘅
雖然貴婦總有大陸人

佢D名店今個月肯定少咗好多生意
壓力應該唔細

中信

宜家就係見太古幫自己 就乜都去太古搞
下次太古揸正黎做唔好問點解

幫手推

借個位

唔好再話人懦弱啊屌你老母

Exact7ly

要幫襯！！！！！

係啦要搞就搞中信

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

我驚下次佢地真係即時鎖門

推 唔係消費真係盡量唔好阻住人

千萬咪害人

求下大家唔好再搞太古喇
PP佢地plan緊救返自己
要多謝，compliment letter已經夠

推難聽d講句，跳還跳咪再搞pp

通靈王ahahahaha

啱啱先知Bonaqua 係太古旗下, 繼續支持!
利申:平時出街經常買Bonaqua

你可以睇下Swire Coca-Cola有乜product

推！
求求放過太古

點解要救返自己呀？
利伸 幫過太古做設計

遊行咁多日, 其實俾左好多生意太古餐廳

不過都係建議大家唔好係太古搞事啦

明明無幫襯
個個坐晒係地下嘆冷氣, 邊個商場都唔比坐地下架啦
平時剩係識話大媽

買多啲可口可樂

邊個再係pp搞活動邊個就係鬼

買返手太古做股東

What do you mean 佢地plan緊救返自己？

認真，再搞太古隨時玩出火，害人兼害己

唔係佢地會覺得當日幫義勇頂畜龍唔止多謝無聲仲比班撚樣玩，吃力不討好

咁慘？ 即刻斑馬去幫襯同寫信啦
thank you ... world class management team!!!

成個金鐘至中環生意都好受影響

商界明白佢地唔可以置於不理未

仲咁多正皮 痴線
人地係贏在保持中立
堅守普世價値之下 而比義士暫避

求下你地 唔好痴埋去人地度
人地唔係要反送中反港共
到時pp比人標籤 個場比你地班友搞彎晒

求下你地唔好做on9野
同去金鐘執垃圾一樣做多錯多

推
人地幫到盡

請大家放過pp

推，唔好再搞太古
人地幫你咁多，唔好令人地難做

同埋大家去太古用廁所企理D，自己有手尾
發夢發到攰入去抖唔好挨任佢地D玻璃
盡量減輕對管理公司既影響

太古廣場幫手唔係應份 大家唔好用咁盡

真

唔好人地幫過我地就食住上
咁樣人地下次就會諗幫唔幫好
其他行家就會話好彩當日鎖晒門唔比人入

大家放過PP啦

要通靈去中信啦好嗎

放過pp啦屌

要搞搞紅底海富

真係唔屌唔得

等太古完成交易先 依家坐 啲錢都係比海航

乜撚都唔做已經係最大幫忙
咪搞再搞人地

有冇人知上次成班戇鳩向太古瞓響度圍圈係乜撚野人黎咖，每睇一次都尷尬到暈。

講得好

有恩必還真漢子

真心抱歉

即刻買支可樂飲

你地班左膠 有風使盡𢃇
同去buffet又食又拎嘅支那人有咩分別?!

要玩performance art 做膠野
去返啲公共地方

各有各做
但睇返合唔合適先好做
多謝合作

大家開少啲POST講太古廣場啦
人地都要低調處理做返好啲PROMOTION同BRAND BUILDING
大家少講幾句 多低調做野支持
好冇?

中信, 海富
PP不了

終於有人講依樣, 我諗依家太古廣場管理層已經俾老闆屌到要用KY, 分分鐘冇得撈

長期因航fan屎

Agger

咪做蠢嘢害人

發夢置頂]紅登 最大嘅中共督灰論壇

個Post咩人覆都推唔返上去
大家諗下點解

多啲去太古幫襯
入面有muji

同意
太古廣場今次已經幫左我地好多
希望唔好再煩到佢地了

咪就係囉 人地咁幫示威者
你地三番四次去太古搞事
係咪要咁樣恩將仇報呀

同路人，一條心，就算真係相遇，內心都只有感激。

相反藍絲就小心d

真
太古已經好好

唔好再搞到太古廣場喇當我求下你地！！

Pish

寃有頭 責有主, 難聽D講政府, 警察, 中资好多建築物。不過當然最好齊上齊落。

各有各做啦

搞少陣當幫忙
好現實啲講
人地sell高檔，有錢人都係貪私隱度高、人少
窮人唔去已經係最大幫忙

去啲中資機構商場帶旺人流好啲

唔好再搞pp

同意成日搞鳩人真係癡撚線,係咪想人地鎖撚埋唔俾你地入先安落

真正要搞嘅
就係勸走班示威者、左膠、議員係pp範圍入面出現

推，喺附近返工每日都經過

半個office都係藍絲，上次班通靈撚已經俾佢哋講足成日

唔好再諗任何義工活送糖水送埋你老母條底褲當幫忙

想幫就幫襯吓
再講搞活動嘅都係鬼

PP係對示威者no adverse comment
而唔係要明撐你哋
唔好癡埋去咩做義工

放過pp啦

鬼都有靈性

平時賺唔夠？ 而家香港有事講少陣錢洗死？

要搞都搞中信啦屌

啱呀屌

推 一齊清醒少少

唔覺得唔好意思咩 成日搞住人

人地唔係老馮要幫

中信好地方

去recommend 5stars得唔得？
唔使寫同612有關嘅野
淨係話nice staff, decent place嗰啲就ok

我係可樂迷，算唔算長期支持？

up

係 swire Coca Cola 係0019

推 唔好做傻事 頂住呀大家

太古廣場入面啲店鋪同太古集團兩樣野黎架喎

洗頭艇 鬼故

太古咁好人唔趕絕大家，反而玩返佢轉頭，係揀都搞海富中信

希望唔好再搞pp

其實大家明唔明
唔搞人已經係最大既幫助

唔打搞 淨消費
咁樣先叫幫忙

真
人地幫到盡
我地唔好再搞串party

唔好再輕生

好老實咁講 打搞人地少啲當幫忙啦
唔係佢地保安開門 我地612邊有得避
再搞人地 下次唔開門比我地就仆街

唔好再搞盟友啦唔該

同意!!!!
真係想多謝pp既就係fb寫啲讚賞既review
但記得要general啲
最睇唔過眼就係個日招魂班友
真心做多左啦老婆
咪撚打搞到商場正常運作同搞到比佢地啲客戶/租户屌啦

將來再發夢pp鎖門就真係喊都無謂
人地比你入去休息同擋住班黑警係人情，但過左營業時間鎖門係道理，唔好打住正義既旗號就當人地通容下係老馮，咁樣食住上既心態同支那人有乜分別

PP租金咁貴隨時6 7千元日先平手，成日比人攪到個商場封哂，我係商戶屌到管理處仆街都似

puah

希望大家吸取教訓

多咗人流，多咗生意
不信你問問食肆

自己無生意別賴地硬

係喎
中信做正好多

唔好再搞啦

你又有道理喎

推
唔好搞恩人

今日果條JJ Chan, 見到佢真係想當面屌佢老母

可樂工會啲人全部工聯會

邊個係你仇家，就係佢住個頭跳
1. 樓價跌
2. 搭電梯小心比兄弟跟尾

不鼓勵自殺。。。死都唔怕，仲有咩做唔到？

借位

唔好再話人懦弱啊屌你老母

怕咩
梁烈士咁正氣
若果有幸預到同佢傾陣計都仲得

人體鍊成

睇一次嬲一次

太古良心企業黎咖 唔好搞人啦
玩膠個班人係咪要人地以後唔俾你入先安樂
咁得閒不如多啲消費下太古旗下商品啦

唔好再搞太古啊

屌你老母個魔法陣

歡迎幫襯，咪再擾人

好撚柒 玩夠未

太古仲要有法律責任要揹
--裝修期間，比第一位義士去到o個度，義士家人有權追討佢，到時幫邊面好

你地仲要咁玩佢

飲多d可樂

琴日去咗太古消費 仲去咗探梁烈士 去親都眼濕濕

推啊

推，同意

唔好濫用人哋嘅同情心

唉，推

人多一定有弱智, 阻止唔到

我好少可爆粗屌同路人
今次我真係嬲
味撚再搞pp啦

屌,咪再貼啦
柒撚過關家姐

sher

屌你老母,跳樓去中信跳啦

推
唔好死，更加唔好去PP死

但真係唔好死

叫你去幫襯支持下太古
啲人就去搞行為藝術,又預告自殺
再咁搞落去,太古唔幫我地就唔好怪人

咁嘅話政總狗總仲多鬼，害死咁多人

PP真係慘，作為最高檔既大型商場，主要目標顧客根本就係支那黑錢同有錢藍絲加政要，都敢出手相助，重有豬隊友日日係到幫佢宣傳，又搞活動又醒，真心慘。

咪再做d 無謂野
幫唔到手都算
阻撚住人
痴撚柒線

新巴工會支持又如何？新世界自己本身親共到爆

又話者讀好啲書，第時去太古集團旗下公司度做，幫助太古做多幾單大deal，咁就真係支持太古啦

咁去禮賓府搞lor
玩慘林鄭

咪再玩人地啦

我無野講

唉。最多呢個月買多幾罐可樂啦好冇

以後有因航都買因航

Yesss 唔好abuse人地既好意！！！

其實本身都唔少
以前日本

玩傘仙個班真係好on9

我冇野講